# Montar aplicación

E-Commerce de articulos varios.

### 1 - `git clone https://CreativeDPC@bitbucket.org/CreativeDPC/e-commerce.git`

Descarga el Proyecto del repositori de git


### 2 - `yarn install`

Instala las dependencias del proyecto.

### 3 -  `yarn start`

Ejecuta la aplicación en modo desarrollo.

